[突發] 加拿大手足走上去四大政黨遞信陳情！

然後某大黨死都唔畀佢地入門口！
//香港人是恐怖分子嗎？還是在某些人的眼中是恨不得誅之的「港毒废青」？場面極度尷尬，一個疑似大陸人接待員／義工走出來無奈說：「This is embarrassing, but how can I help you guys...」最後更驚動保安介入！保安代為致電接待處，卻無人肯接聽。最後，才由另一義工安排相中這位聲稱為 “National Director” 的人接信，但此人的態度如何則自己看圖判斷了。//

睇全文：

加、澳、紐早已被染紅……